買一手canon M100 定二手sony a6000

M100 入門玩住先ok ?
新手

影d咩

影人

雙鏡賣緊3600
我應該買單鏡定雙鏡？

買完有心繼續影一定後悔

衰過用電話？
應該買a6000?

影人建議m100,輕，細
利申用家
最好試哂兩部啦

M5

定係M6 好？

m5有evf

M100轉mode好麻煩
見到個空左2/3嘅轉盤會想講粗口

唔好買m100
m5/6都唔算貴
直上rp

5D都係咁

定係買a6000呀

等多陣6100出 先買a6000

6100 對焦會唔會快a6000 好多？

影人像要散景就要大光圈
而平嘅大光圈選擇唔多
建議你睇左你想要咩鏡頭先

有心玩建議買有viewfinder嘅
例如canon m50, sony a6000
兩部性能差唔多

EFM 有22 F2

仲有32 F1.4

A6000好舊喇，當年既機色水唔好，尤其影人
Canon穩陣d, 鏡重要過機，唔好諗住kit lens可以影得好，預留大概2k買入門大光圈既鏡

一係就A6100/6400/6600/RX100 5e
但唔平